# heberbon

## Déployer le projet Django

Pour déployer ce projet il faut
1. créer un vitualvenv avec le nom "heberbon_virt"
2. activer source de virtualenv et installer par pip le djnago.
3. clonner dans le répertoiré virtualenv le projet django de ce depôt


## Les packages nassesaires installer par pip

djnago
pillow # pour utiliser un photo sur profil

## authentification réalisé par l'aide de cours sur openclassroom

Allez plus loin avec le framework Django

